［League of Legends][222]仗義每多打力狗輩

透過文件應用程式編輯
您可以進行編輯、新增註解，並與他人同時編輯共用的檔案。
不用了，謝謝取得應用程式

LOL開POST專用Source

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

［League of Legend][222]仗義每多打力狗輩

呢面先岩